[選舉]如何用家用製造敵我矛盾

例如俾開$5000家用，你果區有5個位
建制當選：$0
泛民：$1000
本土：$2500

重新估價，由選舉做起

你又冇得睇佢投，佢呃你都得嘅啫

不了，直接唔比算了，咁愛政府叫政府養咪得，反定阿爺咁多＄

廢老收錢模式:

建制：$100 (油，米)
泛民：$0
本土：$0

無政治智慧，肯定又投D賣港賊

當選

回帶 推